有時真係唔明點解巴士司機唔等埋人

有冇人同小弟一樣，發現d巴士司機明明見到有人跑緊過嚟叫住等埋都照開車走，尤其係九巴d司機，相反城巴d司機好似好愁閒咁會慢慢等埋，真係唔明d司機急d咩，大家都係打份工。

真係唔明d司機急d咩，大家都係打份工。

佢地有時限返總站，遲咗變相司機休息時間會減少。當然有仆街司機唔奇

咁永遠有人跑緊黎唔駛開車?
真係唔明d地鐵車長急乜

等於答lift見有人行緊黎都要狂按閂門制

見到啲港狗追到仆晒街就黎跑到門口就關門開車真係好撚爽

Btw，換轉係靚女追車，司機100%會等埋，講咗咩自己領悟

司機向右開車，對眼就望住右邊倒後鏡，點睇到你

每個站都有人咁跑咪好唔得閒
之後比起九巴app 到站時間遲咗 俾人屌
吃力不討好 好心等埋咪人情 準時到站唔等係道理

有冇人同小弟一樣，發現搭車果陣d垃圾乘客明明見到架車閂緊門準備開，都照跑過嚟叫住等埋，尤其係連登仔，相反啲正常人會會慢慢等下一班，真係唔明d連登仔急d咩，架巴士等一等你一個人就全車陪你遲，咁趕時間早啲出門囉。

你是世界中心

地鐵永遠都會有人跑緊過黎

你自己唔早啲去搭車關人地撚事？

地鐵雖然都係阻人時間 但見地鐵Bibibi 仲跑入黎
係趕時間到用條命黎博入唔入得切
夾撚死人啦

乜水丫你，跑就一陣，知唔知成車人等左幾耐丫
跑下一個跑下又一個
最撚憎就係啲欄路撚同追車撚

成日有人跑，成日開門閂門，阻住開車

你無腦所以唔明lo

你跑過黎十秒，晒左成車人人數 * 十秒啦

最搞笑有啲跑緊 見到架車等埋佢
最後嗰幾步就係度收步行
之後架車即刻閂門走

大快人心

你自己遲又問人點解唔等你

準時夠鐘就開車，就係咁簡單，你要人等就請私人司機

奉旨要等埋你？
你上唔上到車 關個巴士司機咩事
同你有親？

永遠有人黎
永遠唔駛開車
完

返學要巴士轉巴士
成日要轉嗰架巴士都係正前面
一落車就追前面嗰架
返左兩年學成功左兩次

個個都要等 咁巴士好難準時到 到時咪又鬧巴士公司唔準時